認真講 係波台最藍係我同夜子若+

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂波台最藍
認真講 係波台最藍係我同夜子若+
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同夜子若+都未出聲
有時連S_Kagawa既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
波台最藍？你做到咩？
開下浮屍m記po就代表藍囉
你連睇大陸劇吹奏大6妹 係波台搞事都吾敢啦
點做波台最藍呀？ 大佬
你想學我地咋嘛
入愛港力囉 係波台搞事呀！
最好學理夜子若+係波台比狗笑足幾日都要比人繼續笑
你敢？你連入曼狗圍爐po都入吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

樓豬返過武漢食野味

點睇我地狗咬狗骨

有啲野我同夜子若+都未出聲
有時連S_Kagawa既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？

25柏洋？

你撳左正評

我本身都唔太鍾意佢 成日唔記得幫我叫少冰

ching咁虧要少冰

你理撚得我

又pure又true